點睇王俊杰呢條死仆街

日日起fb到單單打打
實事又唔撚做 成日抽毓民水
無勇無謀 幫青年新政諗埋晒啲屎橋
又唔諗對策

同你咪一樣

哇大佬 佢係前立法會議員助理
批評佢有乜嘢問題

根本兩邊都互抽啦，已經唔想care

忍撚咗呢條友好撚耐 日撚日起到倒米
淨係識拎果本民族論打飛機
屌佢老味臭閪

熱普城打手全面進場

又學個個勇武黑夜刺客扮同路人呀？

你都戇鳩嘅 點解唔話得
又想屈我係5毛呀？

又係呢啲 有冇第二啲呀？

你又有冇第啲呀打手

國師蝗上陳獸胃日日吠做乜唔敢講呀

佢做左幾多日？做過愉嘢影響到你？

倒米垃圾

收撚皮啦垃圾 躝返去你個濕鳩tg群到講嘢啦你老味

屌你老母臭閪 高登渣滓學人講嘢
過嚟土瓜灣隻揪呀你老味

你都戇鳩鳩 一單還一單

JJ仔2開左連登？😅😂

你上次走完數喎 我喺菜街成日都唔見你

你噏乜鳩？睇死你都唔撚夠膽嗱廢物

食屎啦DNLM

你都唔好玩嘅 連比人撚嘅價值都冇

自己推爆佢

你死撚返去你地個濕鳩telegram食熱狗grp啦白痴
成班廢物圍爐取暖 垃撚圾

留名

王俊杰正仆街

個tone 咁似呢條友既

我就係樓主

樓豬快d走呀 班友同共產黨一樣無性呀 波台手足都俾佢地批鬥呀

唔好同佢地鬥呀樓豬

依件咁嘅閪人 又係唔死都冇撚用

黑夜勇武刺客 繼用計算機上網之後又一傑作

好心你條柒頭扮同路人都專業D啦

柒到唔敢睇

戇鳩 唔知佢乜水

我屌你老母臭閪 唔夠同人拗就玩呢啲？
收鳩皮啦屌你老母

收皮啦傻閪 返屋企食飯啦屌你

王俊杰條仆街仔

Who what how 屌人都要有quotation 你估佢係梁天琦人人識

ok

上過城市論壇喎師傅

條友16年開始痴痴地線

你返屋企啦 柒頭
先係話出深水埗撩人隻揪 笠水唔膽出之後半夜話自己係LA
哇屌你 半日由香港去到LA 你識間轉移呀
仲要吹到自己有加拿大籍

用少d 計算機上網啦 好傷眼架 扮同路人既支那狗1

屈
屌你老母臭西 你收撚皮啦
揾個唔知乜水

屌你老母臭西 你收撚皮啦
揾個唔知乜水屈鳩我
仆街死啦屌你老母

學皇后一句
I don't fucking care

佢之前唔係要自殺咩 點解仲未死

聽講個賣菜婆個排日日叫自殺要脅條女 咁撚仆街

你又知既

利申知

而家好似畀佢食咗孫曉嵐

呢個post真係少數正評多過負皮

你咩意思

屌你老母臭閪